我正式宣布，香港唔要獨立！

加入美國

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實老實講美國都唔係好

The 51st state

不了，我要獨立